屌那星 利物浦原來第一輪仲有隊西咸未踢

對住耶子多數兇多吉少

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

樓主想燈到不敗 屌你老母

唔想做人了😭

文尼斷腳

冇我死利狗唔洗再玩落去🤮

唔燈都不敗架啦

成隊武漢肺炎啦屌

已經估到沙拿肯定死去唔傳浪射

垃圾沙拿

肺炎都踢到球

Lalala中左

上年作客俾人屈機

黑左一球有1分

死利狗仲要無埋真核文尼

今季買埋var 可以輕鬆3分

高普又可以揮出一雙拳頭

明明預計之內 扮驚喜

西咸近排反底 利記輸硬

真
莫天才七七四十九斬
燒味4-0 大勝利物浦

前任獌狗肯定用那渣招

。

原來出左燈post

連西咸都要燈，洗唔去到咁盡